有無人試過緣份扭蛋機？（圖）

最後叫我撳鐘仔係咩玩法？

敬请预约

我諗間鋪都唔知既

20蚊扭5蚊coupon嗰下我呆撚咗

係囉，仲要簡體 伏味好濃

內含嗰3樣野, 我諗你抽晒可能全部都係COUPON

俾20蚊抽5蚊coupon 仲抽 咪玩

做雞既方法有好多種

扭蛋雞蛋扭

可能上到去先係真正嘅騙案

Cat girl 開嘅cafe

仲上

傻仔樓主俾人昆撚左廿雞..

真心痴線 佢求期作啲資料咪算
搞大佢做乜